## Вопрос 1
Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.

**Ответ:** Функции в программировании нужны для того чтобы в первую очередь сокращать код и избавляться от дублирования его во многих местах, когда это можно сделать один раз и потом к этой функции возвращаться не один раз.

##Вопрос 2

Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

**Ответ:** Аргумент - это переменные которые мы передаем  в функцию, с которой в дальнейшем нам удобно будет работать 

